川普：拜登政綱是「中国製造」

美國大選11月3日舉行，共和黨周四舉行最後一日全國代表大會。美國總統特朗普正式接受共和黨提名，成為總統候選人，出戰美國大選。特朗普批評民主黨的拜登親華，又形容拜登的政綱是「中國製造」。

特朗普周四宣布自己接受共和黨提名為總統候選人，指今次總統大選是美國史上最重要的選舉，選民過往從未面對在兩黨、兩種願景、兩種哲學或兩種政綱之間，有如此清晰的選擇。

特朗普（Donald Trump）又批評拜登親華，指如果自己成功連任，會致力確保企業和職位留在美國，但拜登不會。

他形容：

「拜登的政綱是中國製造。我的政綱是美國製造。」

（Joe Biden’s agenda is Made in China. My agenda is Made in the USA.）

特朗普又指，如果由拜登當選，中國會「擁有」（own）美國。特朗普表示，中國支持拜登，並迫切地希望他獲勝。

特朗普又斥拜登，當初贊成讓中國加入世界貿易組織，並形容這是「有史以來其中一個嚴重經濟災難」（one of the greatest economic disasters of all time）。

https://inews.hket.com/article/2737583

Tiktok 族聽到中國製造出哂水
一定投！

左膠：Trump 歧視中國不知所謂

係咁驚你處理武肺個時點解唔做好啲

Made in USA

收皮啦 我支持消滅中國共產黨 撐侵連任
將中國打成23個國家 將人口滅絶到5000萬個啲唔見你cap出嚟？

民主左派 = BLMarxist = 支共

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

侵侵用埋啲分化手法 , 選拜登即係支持中共

最慘拜登屌完中共種族滅絕屌得咁盡 , 支那完全無反應果下慘